龍門技術及裝備集中討論

拋下磚先

兩對都有好同唔地方

小弟依加經常打五人足球

係冇人打龍

啲人話坐電莖椅打lol會勁啲
咁用對貴啲嘅手套可唔可以變迪雞呀？

猜輸先打龍嫁

五人用乜手套

打龍都俾人話

五人點解唔可以用？ 咩道理？

我用對冇骨嘅就話姐
我用對有骨有咩問題？
我自己試過唔用手套去守
簡直on99

咁你想傷手？定荷包傷 ？

最緊要唔好俾人入咁多波，入人地波多啲

5人用膠布扎住上好似好啲，用手套個反應會鈍啲

個人經驗only

安全感

我都唔知

用過貴版手套返唔到轉頭，D膠黏得粒波會勁D

一分錢 一分貨
打得龍 真係冇得慳

大家對於接地波點睇
K腳 抱波 抱波再落地

老喇 淨係守七人龍

1) K腳
2）接波
3）推前個身
4）抱波
5）落地

唉 依加守大龍好大包伏
企位成日都冇乜進步

我呢排練抱波再落地
練到成個白痴咁

有冇跟過教練 ？

試下跟呢嘅動作做

*呢個

有啊 跟緊
後日又要同鬼仔鬥波
好大包伏

Ching係英國踢？

返到香港先搵教練
真係好難搵
呢到當10課操 1課先有分開操龍
好傷心

跟校隊姐

最慘後防紙板咁
做龍真係慘過食屎

咁先係表演嘅時候

我同英國車仔+雷丁嘅青訓比賽過

佢地都係比香港球員大力少少 射術都係麻麻

放膽封位應該射唔入ching你

點會
練習多d

心入面好大包伏

花蝴蝶都冇170 好似係

我覺得鬼仔普遍都係獨食d

都唔算係
不過有機會仲等咩

又肥又矮好難講
矮得瘦有得傾嘅

lm

大家俾d信心我

俾唔到意見你
我自己都9流流
上面巴打應該幫到你

唔關矮唔矮事

如果左邊上角 仲要係死角個類波嘅話 我會用逆手 （因為右手大力D）

如果右邊上角 會用正手救 （都係因為右手大力少少嘅問題）

睇多啲你偶像嘅精華片 學校佢封位 要定格研究 加油ching

*學習

其實大家對於葉鴻輝點睇？

反應勁
出迎快
但係呢排戇鳩
係唔係都沖出嚟
生波死波唔撚洗講啦

岩岩對咗4隊 1 隊係Exeter
救到好多球 頸爽
大脾少少扭傷

#勁

我覺得因為太少新衝擊 有d自滿咗 所以做多咗on9野

石地場可以點救

五人紮手就夠，用乜撚手套
五人就係要快而準，你覺得戴手套快掟定係赤手快掟會好d？

同問
唔識落地成日損手爛腳

即係有海綿果啲長衫褲？

我夜d影我d pads俾你地參考下

太窮 況且業餘

唔撚知死乜撚嘢都唔用就喺石地左撲右撲

中學個陣我個frd之前打龍 就唔知死 之後跌傷條腰

之後變咗我打龍

我打到斷咗腳
仲養緊傷

我都好重由其是下盤 大屎忽 75kg 180 你要練下
我依加練得多 已經冇晒痛

我屌

我建議你減肥 咁跌法 過唔到70歲

有冇人有興趣一齊練？

我想學返手法企位 年齡大開始唔夠反應

Lm

同問

我都唔知
琴日係曼聯更衣室影

十一人場 得米七三 點先守得好 聽日決賽 好怕比人笠死

小禁區之內 應該安全

米七手短手掌細

你幾號手
我180 先8號手
依加靠揸波擴大隻手

平時守開咩場
守開11人嘅話 應該唔會咁易甩轆嘅 但如果守守下7人去守11人 會下意識舉舉手就當封到 跟住當然就係笠死啦

但如果守開11人 我諗你都夠意識點先唔會笠到 企位嗰啲更加唔會出事啦

打得龍 最緊要有信心 加油呀清

8號手接5號波係咪好難

不要再説了.jpg

11人龍真係企位同跳躍力問題

我都係8 號手呀，勉強先可以單手揸住粒波、但唔穩

之前跟過龍門教練教我W 手接波，穩好多

到底要用W手定心型？

可能手唔同size 唔同形狀
我手細就w 形，同勁射正中拍波頂個手勢一樣

心型
其實都係三角形

其實手大dum長波好大幫助

踢波淨打龍
同玩lol淨玩sup一樣
係膚淺既香港人眼中都係不受尊重

好彩靠十二碼贏 今日派左兩球膠 角球近柱彎入 有球 撲出不遠比人執雞 第一球比人入完好冇信心 好彩隊友係咁鼓勵我

加油加油 又一個經驗

點會啊 下下前鋒先有女咩

買過對

即係失咗2球就頂到互射12碼？ 咁都唔係好差姐
會慢慢有進步嘅

我通常Fb soccer fun / 龍門手套博藏 睇
你上去睇下有冇心水

唔係講笑 同樣係踢波
前鋒入波 同 龍門救波 都係幫緊隊波
但係入波嘅話 隊友係會笑住咁讚你 你會feel到有喜悦 但做龍係唔會有人咁對你 有啲仲會嫌你落地慢 接唔實 輸角球

何況係媾女嘅話 一個包實全身 全場冇乜點跑 淨係喺底線飛嚟飛去嘅人 啲女冇幾可會覺得你吸引嫁
落場踢 揮灑下汗水 扭過幾個 就算最後撻q飛機 啲女都會出水

做龍門本身就係慘

唔會喎
可能香港啦
我係英國 救到球波 近柱救遠柱
d隊友即刻當我神咁拜
正常冇人夠薑屌龍門
正常只有龍門屌人

Even我打龍門一樣有個港女女朋友

你自己有咩心水先
我廢事做咗打手
我自己用過Nike Adidas 同上面個對elite sport

俾多d details

其實ADIDAS fingersave 果D指骨其實係咪自欺欺人?

未用過大牌子有finger save 個d
我暫時得上面個對護指 都係for我打五人

留名學野

手大手細對接波根本唔大影響
10號手都可以接唔穩個波
7號手都可以接得好穩
睇你手法，準備動作就夠

利申：守咗15年以上龍門

之前都出過嚟同其他龍門巴打交流
其實好多都係為興趣，無接實過正統訓練
睇手法睇移步睇協調動作就會知
但其實得兩三次交流真係練唔得到啲咩
最重要係知道點去用對手同對腳，自己不停練習

幾時再教我

係啊 不過對面係法定時間内有球十二碼中柱 我地都算贏運

你幾時教我踢前鋒呀ching？

ok

教我

留名學野 想問你地會唔會約出黎練龍？ 好有人教下同一齊練龍 平時同fd踢完全冇咁既機會..

Nike SGT 貴 但吸手
Adidas 其本上得一隻款 對你嚟講太簿
Reusch 香港簡直浪費

其實可以睇下Ho Soccer 同我個對同其他款 btw 我自己覺得個對elite sport好好用

我用緊reusch 不過隻膠好似唔可以太濕

得罪講句，如果係踢石地多，真係唔洗買咁貴嘅手套
唔係划唔划算問題，而係會依賴咗手套嘅黏力，無去留意自己嘅手法啱唔啱
以前我都係用199嗰啲手套去守石地

我都係
cheap野守石地就ok了

Cheap 野299就夠啦 at least 有4mm膠

大家其實可以上YouTube 睇英撚inside training FATV

我成日叫我d大力ban埋嚟 唔識射 飛機晒

唔中龍真係勁撚冇癮

點樣斬波又高又遠。。。

其實正常size 11人場過到半場已經ok
唔好俾電視呃到
之前睇現場 車對修咸頓
Forster 同Courtois 都係啱啱好過半場
但就高少少

其實距離 7-8 步 再向左or右 移2步
之後 4步衝前 用腳趾後面個骨位 踢個波
記得重心向後 重心向前會變射波 同唔會高
不過香港d場咁閪

記得要練 草場同石地唔同 草場練多d
石地我就咁斬已經去前場咁濟

個frd仲要打前面

好似幾吸水
我都想買
但我等有finger save 先買

因為草地friction大啲

其一啦 所以一定要練

兼且操下大脾
不過粗又俾人串肥
明明係實

我依加呢對
其實我唔知係手細問題
冇想像中咁黏
不過真係好耐磨

不過雙手接波係好貼手 好舒服
簡直好似揸到一個吸手波咁
前提係手勢啱

返到香港先再買過對

我都好耐無踢草場，依家都係石場，仲唔係好鐘意落地，啲手法錯哂，龍門一唔落地都好難正宗

其實如果budget 預算唔大 又想石地打龍
你去Taobao 搵d有pad嘅legging or short
仲有手肘 同膝頭 嘅pad

我打五人場 已經落地落到無感覺
由初初好撚痛>>小小痛>>唔痛但起身慢>>唔痛即刻起身再迎波 用咗半年 慢慢練啦 加油啊

我都係用緊淘寶護手 幾好用
係石地落地 信心大左 覺得有咩都有佢頂一頂先

幾十蚊好抵用

唔係香港

中位價

清有冇link

等等啊

腳
【我剁手都要买的宝贝（排球 足球护膝加厚护肘 守门员门将海绵护膝 篮球 舞蹈 运动护具），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥bMFx0JMsA7a￥后打开👉手淘👈

手
【守门员服门将服套装防撞短袖足球服短裤护膝护肘头盔护具橄榄球衣】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥cOl10JMH7eC￥后打开👉手淘👈

褲
【我剁手都要买的宝贝（透气防撞短袖长袖足球守门员服装门将服球衣短裤头盔护臀护胸套装），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥VlZT0JMHbKF￥后打开👉手淘👈

唔好block我

好奇問下睇utube見世界級籠
比人headshot 點解食完波餅可以再即時再作出反應

食完個下唔痛 過左幾秒撲埋下球波就痛到仆街

要忍
省完要立即迎波
出界先好瞓低
觀念

本能唔想個波入 去到出界先識痛

冇咩必要 同埋lloris依加個對未去到最貴

好想放幾段片 俾你幫我改下
但會自爆 有咩方法？

幾好啊

好似可以食應啲再 唔太熟草地 石就熟啲

其實睇多幾次就睇到隻右腳高得濟 同埋個人唔穩

下面有片

我係現場睇車 正常港超用嘅場都係標準

睇嚟冇人了

龍門練上肢多定下肢多

全身

基本上我都睇每個龍門

我想問，我出迎訓低搶波個陣應該係點，我之前係打橫咁訓落去，然後手肘撞到勁痛 求教

自己踢

好難文字上教你喎

濕滯波
比人當魚腩咁劏

我依加等緊讀完畫 盡快返到香港搵隊業餘玩下

濕滯到場場盃賽都係靠射九碼

我都話冇想像中咁痴
不過你要打多幾場先開始痴
落glu都差唔多
不過記得開手套
同埋洗手套
石地就每4-5場好洗一次
草就3場好洗
唔係好快玩完 兼且唔痴波

希望仲趕得切同你講

我自己有枝super gloves glu 都幾撚貴下
唔捨得用

希望贏到五人足球比賽
贏咗有機會去英撚國家隊訓練基地比賽
St Georges Park
I want my dream become true

加油，香港代表隊既龍門靠晒你

唔敢當 呢d野留返俾d球星做

大家點睇
用唔用手套好打五人波
Tape買咗
自己一直用開手套打
呢場唔用手套有少少拎嚟較飛

大家有冇睇Nike 5?

唔會啊

塊膠會爛

唔係uhlsport 另一個牌子

決定唔用啦
不過照帶
唔知對手打成點

廢事要個陣冇得用

有無gp可以入

搵人開個
定我開 我開有冇人入？

可以啊 TG？
開左先啦

我打完比賽開

頭先比完賽 又輸 後衛推太前

不過唔係大比數
只係 2-3 4-2呢d細比數已經好大進步
對於一班雜牌卒
紮手係幾好嘅
大致上反映都快咗
亦都冇咩蝦碌野
五人足球
除非對面下下ban or啱啱開始打龍
都係唔好用手套好d
只不過受傷風險大d

點解唔用套會快D呢？

自從隻手斷過骨之後我覺得有手套變成信心0既來源，而家搞到變0左裝備撚

你唔係踢5人唔用手套on99㗎咩？
Quote返你覆我嗰個comment

「打龍都俾人話

五人點解唔可以用？ 咩道理？

我用對冇骨嘅就話姐
我用對有骨有咩問題？
我自己試過唔用手套去守
簡直on99」

對唔住 我錯 拜託勿屌

因為五人足球唔同大場
龍門開死球要用手
加上通常手套都有指骨比較上重
保護性低咗
但五人足球龍門好多時都要參與進攻
有手套dum波嘅球感同control 低咗
容易失誤
所以比賽我依加prefer my pairs hand more than gloves

TG?

TG Group

其實我唔係好識開

推

Tg X點入

早幾日踢七人落地個下唔知係我落得差定點
刮到個手肘出血
而家仲流緊膿

係

打龍其實好鐘意對面鳩Ban
好多機會Super Save

我都係

冇帶野？

唔識

最正係近距離窩利，救到連對面都拍手

死角個d

著左件nike pro就算

玩命？

你都on9

呃人正仆街

我敢話呢個post d人一定好過karius

我地去利物浦in龍